【9.18維園人鏈】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (19)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

菁英盃分組賽
2019-09-18 – 20:00 - 富力 R&F vs 冠忠南區 @旺角大球場

銀牌首圈

2019-09-21 – 14:30 - 愉園 vs 香港飛馬 @元朗大球場
20190-9-21 – 17:30 - 佳聯元朗 vs 理文 @將軍澳運動場

香港賽馬會社區盃

2019-09-22 – 17:30 - 和富大埔 vs 傑志 @旺角大球場 (yotube免費直播)

世界盃外圍賽第二圈
2019-10-11 - HKT00:00 - 伊拉克🇮🇶 vs 香港🇭🇰 @巴斯拉體育城球場
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

「918人鏈」 vs 「富力 R&F vs 冠忠南區 @旺角大球場」

畜力危機啲 而家得啱啱好三個
你男神老虎最後一年

傷多個係咪唔使踢

理文會方則表示，對傑志一戰申請改期是「基於安全考慮」；富力R&F解釋是國慶臨近：「因為國慶70週年，普天同慶，其他大型活動就先暫緩了，包括中超聯賽亦是」。

笑咗，踢踢下傷仲過癮

姫向爭ready

有咩安全考慮？

畜力明知十一 支那麻尻煩，而家先嚟申請改期

屌，足腫死都唔撚要畜力改主場on lun 9

打少個囉

我估富力冇咁蠢 後備席應該塞多幾個預備組𡃁仔

要係足總註冊咗先

理文賭神變咗係預備組

偉豪接受訪問交代昨晚事件: 臨完場前香港飛馬追成平手見到對方（和富大埔）後備席有球員向球證投訴，於是金玟基被紅牌趕出場，該韓國球員經過我哋後備席時，用水樽大力踢向香港飛馬後備席，於是大家一湧而上，而我當時手上有樽水，就向對方潑過去，然後對方後備守門員保羅，向我哋香港飛馬職員有所動作。然後我就被球證紅牌趕出場，而保羅只是黃牌警告。
偉豪補充:個問題就係咁，既然向保羅出示黃牌，即是球證已經見到對方有動作，那麼為何只有我是紅牌，而對方是黃牌?係唔係代表用水潑人，嚴重性大於對方郁手?呢個就係尺度嘅問題，香港球証多年來被人詬病水平不足，自己在球圈多年 某程度上是理解同體諒的。但係如果執法偏幫或者唔公平，就難免會被人批評。該衝突事件發生嘅時候好多觀眾睇到，媒體記者亦都影到。完場後我亦自己去問過球証，我潑水領紅牌，而領紅牌後踢水樽的金玟基會怎樣處理，球證表示會稍後寫報告交代事件，我亦希望足總能將事件牽涉在內的有關人等，有個公平的懲罰及處理。

強烈要求足總要為昨晚於大球場發生的衝突事件設立獨立調查委員會調查整個事件，再作出公正處分

【香港U-15 對 新加坡 U-15】

香港U-15男子代表隊日前出發到新加坡參戰2020亞洲足協U-16錦標賽外圍賽，香港隊被編入I組，同組有新加坡、關島以及老對手朝鮮，而今晚就會展開首場賽事。

今日晚上八點 香港隊首先會同東道主新加坡較勁，賽前主教練余sir都表示香港球員能夠適應比賽場地，而且球隊賽前都去過兩次泰國訓練營,加上喺香港都有密集訓練，準備相當充足，有信心踢出好表現。

我哋一齊支持香港嘅年青一代，香港隊加油！

賽事直播:

#香港人 #HongKong #香港勁揪 #OurFuture #U15 #U16 #AFC #Qualifiers

北韓贏緊關島12比0

以為自己迪基亞？

lm

傑點會唔夠呀？一仔龍仔賓紀文都3個，仲未計王子打龍同佳佳下半季

賓紀文超咗

四小鬼囉

白偉俊眼中只有老虎

16:0

究竟點解有”職業”球員可以忍受到自己咁既身型

原來王子都過

前香港飛馬門將基斯贊，喺馬爾他聯賽効力Macedonian嘅佢喺賽事中入波，協助球隊3比2擊敗佢嘅前度球會Birkirkara。

佳佳呢？

1997應該唔超？

要98年1月之後出生

2019-20年度菁英盃每支參賽隊伍於每場賽事的任何時間，必須派出不少於三名於1998年1月1日或以後出生的本地青年球員（即U22）出賽。

咁冇lu

有冇咁多u22

冇馬斐

馬爾他定馬其頓呀

馬爾他

U15邊個係Ichikawa?

原來呢場幫南區幫到盡嘅係蕭雲B

趙聡悟

呢下射得靚

呢個YouTube user出條片幫蕭雲B洗白

港超波咁樣控應該射撚咗上天

雖然輸緊，但係打得幾好

1-1

燈

嗰球輸個龍啫

No foul? Dnlm

咁都no foul

新加玻條防線做乜撚

啲地波打得幾好，係默契爭啲

食撚屎啦燒雲b

邊度有得睇？？

埋門做好啲

屌咁撚勁以為拎都拎唔到

踢得爽過大國腳同u22好多喎

真心幾對辦

8號何瀧浩好撚勁

新加玻都唔知踢緊乜撚 條後防話過就過

有組織到唔似港隊

屌啊 吹返香港轉頭

主場雞

屌你老母死玻仔咁撚鍾意訓去搵李光耀啦

主場雞到

evenly講完自己有冇笑

玻仔啲後衛
起馬高半班講真

早幾個月都係險勝

玻仔水炮全面進場

重點都係邊個教姐

啲first touch 仲好過A隊啲人

10號勁

個龍門

張峰教？

啲基本功好差

下半場攪乜

無用㗎，a隊永遠睇身型鳩斬，永遠唔會選好波後生㗎，最重要係: 你係唔係鬼佬呀？

好睇佢地之後發育成點
真係有天分嘅
安排定營養師睇實啦

黑暗兵法差啲成功

傳丫嘛

屌佢老母 foul乜撚 爆得咁型

呢場唔贏好難入決賽周

劇本次次都一樣
第一場和
第二場險勝
第三場輸北韓 完

不要再說了 u23好似都係玻？

12碼！！！！

penaltyyy

原來佢教，唔怪得個龍送禮比玻仔

！！！加油啊屌

Yessssssssss
2:1!!!!!!!!!

8號仔幾好波

size does not matter

好似曼個Angel Gomes

角球旗都唔玩

痴線玩摔角咁款

00後好波

fucking hell, we win

終於打破宿命

好過鄭子森

希望佢哋可以成為新嘅黃金一代

捉到路就仆街

19 September 2019 17:00
Guam 🇬🇺 vs Hong Kong 🇭🇰

21 September 2019 17:00
North Korea 🇰🇵 vs Hong Kong 🇭🇰

何瀧浩

ho lun ho 波

[url][/url]
垃立老左好多

個樣似有事

瘦左好多

瘦咁多
好大機會有病
真係要珍惜垃垃

個22號幾勁8號10號都幾好

用返本地教練咪幾好

閪仔

東網飛馬大埔精華mute晒聲

what

直頭踢法成個猜那貼

一個月前都仲好精神

唔好吹奏住

畜0:4東方 全場

都講得算中肯

邊個最sharp？搵到片我可以幫手剪精華

其實真係好擔心
垃立瘦咗咁多 心力交瘁

根本就係教嗰個有問題
Mixuout

今夏簽入謝家榮、林衍廷、林樂勤及陳嘉宝共4名U22小將的富力Ｒ＆Ｆ，季前訓練時有林樂勤十字韌帶撕裂需長期養傷，球隊最終決定收回原定外借標準流浪的中場麥富城。

thanks應該拎到落嚟剪

睇左未

咁就2年

同陸頌雄呢啲撚屌一齊支持本地波，恥與為伍

可惜對台灣個場因為放左一段仔致少年時代mv入去俾youtube ban左

大埔借保羅 救不了後防|

港足話題守拙
於 19 小時前

大埔早前落實再添一員，從傑志借入外援龍門保羅。本人認為大埔這宗借用交易是有點無謂，他們根本沒有必要引入這名門將。

難道保羅能力十分好嗎？不是。保羅過往多季在本地賽場都時有犯錯，尤其出迎高空波，往往很容易「甩手」，已證明其能力未達到外援水平，表現亦不算特別好，我實在不明白大埔為何要在一個外援位置填上他的位置。

大埔當前後防球員質素的確有所不足，但是要解決問題應該引入的是具實力的外援中堅，而非外援龍門。龍門身前的後防線毫無領導人材，又欠缺級數，加多一位外援門將，就算是迪基亞也會無補於事，何況加入只是質素一般的保羅。

聽聞大埔仍然會有外援來投，這樣到時候就會超過四位外援，外援門必須輪流出場。若在比賽裡其中一個外援位置用在了龍門位置，這會影響了教練可以調動的空間。

再者，今季的大埔也不是一支爭標球隊，論實力也未至於要在護級戰惡鬥，實在沒有什麼得分壓力。與其龍門位置用上外援，倒不如讓本地門將陸平中和錢兆琛有些出場機會吧！

對大埔來說，雖然加多了一個外援，但是我認為作用實在不大。對傑志來說，這宗轉會當然是好事，終於能夠借走隊中多餘的外援

就算是迪基亞也會無補於事

其實我到而家都唔明傑志要保羅做乜

就咁7年呀麻

係咪個肝有事?
啲皮膚咁黃

希望冇事

完場係咪有衝突？無影嘅？

巴林有球員係歐聯對國際米蘭後備上陣

可能可以做龍門教練

似係做第三

完成正選11人全入籍的創舉

傑志比恒大走得更前，人哋話2020全華班，傑志一早就做到（歸化/入籍11人）

Who, 大傑志出手買亞援未

【港足】U16亞錦賽外圍賽首戰 香港挫新加坡開勝門

亞洲足協16歲以下足球錦標賽，香港U15抽入I組，今日（17日）在新加坡面對東道主球隊，打響勝鼓。

U16亞錦賽外圍賽共有11個小組，每組首名球隊可直接取得明年於巴林舉行的決賽周參賽資格，另外4支最佳次名球隊亦可出線；倘主辦國巴林以上述任一方式出線，則第5支最佳次名亦可進入決賽周。

香港U15所在的I組，有小組東道主新加坡、朝鮮及關島，頭場朝鮮以16：0大炒關島，香港在尾場對新加坡，9分鐘就先失一球，不過一眾小將及時重整旗鼓，35分鐘由李梓軒扳回一球，追成1：1。在朝鮮來勢洶洶之下，港隊要爭取晉級，對新加坡1分都不能失，這支小港腳戰至90分鐘都未有放棄，更博得12碼，由李樂謙操刀射入完成反勝。

擔任港隊主教練的余小資，賽後直言此戰踢得艱辛：「很開心最後拿到3分，比賽全程都踢得艱辛，而且我們的開局並不理想，但球員們逐步站穩陣腳，全軍都用盡每一分力，終能獲勝，球員們學到了若不放棄，最後總有收穫。」他透露，半場仍賽和之時在更衣室內告訴球員，需有耐性去應戰：「不要慌亂、堅持踢出我們的風格，最重要的是，這是一場國際賽，必需付出100%，每次跌倒了都要立刻爬起來，失了控球就把球搶回來，而不是坐在地上待球證鳴笛完場。」

小港腳目標首名出線

港隊周四（19日）會對關島，若要出線，必需獲勝之餘亦要以爭取得球為目標；周六（21日）再於煞科戰惡鬥老對手朝鮮，預計此戰將直接決定小組首名誰屬。余小資說，球隊目標是首名出線，下仗對關島必需全取3分，「要手握6分去對朝鮮，朝鮮很強，但一切皆有可能。」

民建聯食飯, 我地都食飯
咁會唔會食親飯都恥與為伍?

加油呀

流浪新肥康都仲係青年球員

其實就算琴日贏左玻仔出線機會都係唔大，始終唔會計對關島既成績，對玻仔又贏得唔夠多，翻查番往年每組第2名既成績得失球應該最少要+1先夠出線所以對北韓真係要唔輸先可以出道線

今屆外圍賽仲未有仆街隊退出
所以對關島都仲會計數

原來港隊U15龍門教練係閪仔

冇啦，今年走咗jordi recio, matt lam都走埋

嘩係喎，咁出線機會即刻大左好多

十歲仔盼領港足走進世界

【本報訊】「足球喺香港都無咩人鍾意，政府都唔會點樣留意，好少會擺資源落去，希望可以將（本地）足球帶到世界水平。」十歲的何瀧浩年紀輕輕，已對港足現況「睇通睇透」，偶爾為此感到失落的他，仍對本地球壇存有期望，盼以一己之力，帶領本港成為亞洲第一，並效法偶像球員美斯，「即使細個好窮，但都可成為好出色足球員。」
身形細小、僅一點三米高的瀧浩，愛踢中場位置，他細心向記者解釋，前鋒講究速度，後衞身形要「大隻」，他自己欠缺兩種優勢下，踢中場相對較合適，「好鍾意踢中場，因助攻幫到隊友」，強調三個位置同樣重要，缺一不可。

他六歲開始與足球結緣，一踢就四年，初時在公園踢，現已成為青少年足球比賽的常客，一周花五日練波。原以為足球踢得好，或會犧牲學業成績，怎知他在學校成績全級排名十幾，原來平日他把握小息時間做功課，測驗或考試期間會暫停練波，兩方面都盡量兼顧。

今年共廿四名小五至小六學生，獲資優教育基金頒發「閃耀之星」才華拓展獎學金，表揚品學兼優、家境清貧及在某範疇表現卓越的學生，瀧浩是其中之一，他直言，自己的球鞋已穿了一年半，出現破損，會用獎學金買一對新球鞋及護脛。

加油呀

以後都要加油呀 宜家踢波揾到食呀
睇下隱形戰機就知

余蛇有無興趣aim吓大港腳教練呢個位呀

要俾羅系批鬥，不了

今晚場精液盃大家係咪都唔會入場

畜力 vs 爛區
1.8 3.6 3.5
大細 2.5球 1.4 2.85

今次扑街了

Aim吓姐 實俾你做咩

估計入場人數六百以下

會唔會創旺角場最低入場紀錄，give me 300

有維園有馬場去
入去睇畜力閪波做乜鳩

等睇畜力唔夠三個U23，要十人應戰

咁應該唔洗踢
直接dq

要盡數關島
不過就咁睇把握力...都係唔好有期望

贏北韓

唔夠人出賽唔係輸0-3咩

二十九. 於所有比賽中，均需要從門券收入抽取徵費予本會，有關徵費之百分比由董事局於賽事展開前決定及必須於比賽後十四天內交予本會。球賽盈虧則根據對賽球隊於賽事協議或本會規定而攤分。有關分配方法如下：
1. 當兩支隊伍對賽，該場比賽之淨收入或虧蝕將由兩支對賽隊伍均分。
2. 假若四支隊伍以雙料娛樂形式進行對賽，除非事前各有關球會另有協議安排，否則該場比賽之淨收入或虧蝕將由所有出賽球隊均分。

官方認證

冇得去馬場了

仲有維園去
邊撚個入場睇畜力嘅立即仆街死
如果見到俊立入場，手足幫手拉佢去維園

咁食飯係必須既
睇本地波又唔係

俊立呀俊立
我代港超po全體手足求你今晚唔好入場睇波啦
過嚟維園啦

其實打關島贏少北韓一半都應該夠出線得失球大幅領先

預咗搏最佳次名

個個都係你咁諗就死得啦

如果贏夠8球，就算俾北韓炒都出到線

睇本地波係生活日常
暑假無波睇 周身唔聚財

agger

琴日D埋門好危喎

點會唔係諗下點收陸狗皮
而係諗自己收皮唔睇本地波

《東方體育日報》表示，雷納迪尼奧(Renatinho)與廣州富力的合同將在2020年底到期，而雷納迪尼奧在天海的租借合同為期一年。也就是說，在本賽季結束後，雷鳥將回到富力。

自2015年夏天轉會富力以來，雷納迪尼奧已經在中超踢了將近四年半。 根據國際足聯的五年歸化期，他只要在中國待到明年7月，就有資格入籍成為歸化球員。

《東方體育日報》稱，中國足協在今年5月已經就歸化一事詢問過阿蘭與雷納迪尼奧，探聽了兩人的歸化意願。目前，阿蘭的歸化手續基本接近完成，而雷納迪尼奧的情況仍有些撲朔迷離。

如果雷納迪尼奧願意歸化，那麼富力應該會在冬窗與他續約，然後把他“下放”港超一段時間保持狀態，等到明年7月的歸化手續完成，富力再為他在聯賽註冊。

咁串

睇傑志打外隊

召喚迪高法比奧果d’招呼’下人地球星啦

好有層次

Who?

杜馬斯呢？

今晚無馬跑，港超仲唔多返幾千人入場

連拿天奴都唔算係球星 普通外援1個

今晚菁英杯，不過都好

支那人沒有一個是無辜的

上季中超富力10號

畜力我剩係識Zahavi同陳俊樂

省港杯名宿殺人王都唔識

其實般連奴係咪掛左靴, 離開畜力後都冇落班

點解要識？支超球員老奉要識？
俾多啲時間留意香港波仲好

search transfermarkt

我同意
我都係客觀講姐，我自己都係睇開本地波架喎

其實都冇乜分別
已經有700萬人杯葛緊港超

咁富力會雞邊個

外借流浪

R&F有個外援未出過場

Btw原來U19亞洲盃香港又係同北泡同組

果個其實係咪中堅黎

igor?

Zahavi真係好勁

now世杯外神射手

畜力不了

勁就唔駛流放去天海啦

就黎破艾先生個支超單季入球記錄
成隊畜力得佢識入波

艾瑪臣

佢同鄉薩巴都唔錯

6pm odds
1.8 3.6 3.5
畜-0.5 1.875 1.925
3/3.5球 1.8 2.0

唔入場又點知俊立有冇入

全港最大最持久social movement 罷睇香港波

打伊朗吹大雞都唔夠2萬人

睇完波再去

含大贏696

第日包圍元朗
足腫會唔會都取消球賽

原來大陸想連拿癲奴入藉
唔怪得之前失蹤都冇重罰佢

歐國外

94 謝家榮 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
10 利安高 [C]
11 羅港威
16 林衍廷
17 古拿
23 艾瑪臣
24 梁諾恆
32 袁振昇
99 陳嘉宝

98 陳梓榮 [GK]
8 廸布利
12 盧均宜
14 方栢倫
18 伊高沙托尼
30 謝家强
77 麥富城

1 蔡子濤 [GK]
6 列文 [C]
7 狄卡奧
8 劉浩霖
10 查維斯
11 高美斯
12 許宏鋒
15 劉穎笙
16 陳肇鈞
20 比圖
21 叢振洪

17 李溢晉 [GK]
5 温俊
13 陳廣豪
19 迪亞高
22 鄭進泓
23 劉家銘
25 伍啟睿

艾瑪臣出現了

唔會
足總話知你班廢老廢青球迷，比popo任打食TG

有冇LINK？

精液盃矛live 架

依家先知今晚有賽事

俊立喺爛區球迷區

今晚冇馬跑，變相幫蓄力谷入場人數

唔多夠抽

維園多人未

方柏倫精液盃都無得出

🇭🇰🇮🇪🇭🇰🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰🇧🇷🇵🇰🇭🇰
🇧🇷🇦🇺🇭🇰
🇭🇰🇦🇺🇷🇸
🚎 VS 🐶
🇭🇰🇧🇷🇦🇷
🇭🇰🇨🇳🇧🇫🇭🇰
🇭🇰🇨🇬🇲🇽
🇨🇳

🇨🇳🇨🇮🇭🇰🇭🇰🇧🇷🇮🇪🇭🇰

圍既人仲多過入場人數

draw

真係好多阿伯

一樣

有冇傑仔同東迷去咗維園大和解？

謝家榮個位錯咗

個場應聲到喺界限街都聽到細佬叫戰機

俊立又揸住閃光燈喺花墟果邊行

支持本地波唔洗死既 可能入去支持南區姐

有冇link?

南區入波

畜力 0-1 爛區

16號陳菲臘

16 陳肇鈞 goal

昇仔咁大嘥

fb文字直播

艾瑪臣派膠

wfc 到

We love you Tai Po, we do!
We love you Tai Po, we do!
We love you Tai Po, we do!
Oh Tai Po we love you~~~

Philip

shut up, your team is shit this season

燈左

樂見燈咗

shit得過畜力

贏輸都照撐

你個名係咪因爲商台首香港之歌而改

爛區個15號 界外球遲遲唔肯掉 掉完又唔過頭

你啱
5000萬大軍

個陳嘉宝踢成點？

其實都幾多西亞佬喺歐洲踢波

冇乜表演機會

大頭：
富力新援艾瑪臣第一次出場，唔知有無料到，之前睇球王片就係笑料嚟

大頭

立場哥哥：葉鴻輝去咗維園

富力有條水係北歐

跟隊姐

俾機會年青球員

劉穎笙

想造波 但係又交失波

爛區準備換keeper

要double substitution大法

原來早幾年已簽定

健健隻手遮天

其實呢個好咩？

上年台灣都係第3選擇

省港盃奪冠功臣

垃圾

爛區今日果團火

咁矮，不了

半場換走埋

畀你鬧完下半場即換走

方栢倫 勞烈斯 46'
麥富城 陳嘉宝 46'

爛區要衝擊精液杯了

袁振昇係咪Overrate咗

fat gor回晒塘

雪到咁...

斬個波嚟省鳩自己友背脊都有

現場突然好大雨

下雨天總掛念從前

我喺你對面看台

唔係我影

竟然有人入場睇

伊高入替戰機

攪咩咁撚大雨

第一次睇波要擔遮

出igor，菁英盃都唔想輸

有水印咁正

你都可以加

up圖果陣有得揀喎

OK

陳廣豪入替高美斯

陳廣豪踢得咁少係南區

感受下旺角場天幕嘅最大特點吧

閃埋電

古拿黃牌

呢一刻腰斬要從頭踢過

賽例有咁寫咩？

545人

500幾人

踢唔哂就一定係由頭再踢

可以直接完喎

完場未

咁都500幾

富力圍攻

諗起大東方打含大個場

打多個又輸緊，正路啦。

ticao睇嚟係玻璃

謝家榮衝埋出嚟

南區都算係富力殺手，未輸過俾富力

恭喜南區虐畜成功

Igor係咪仲係融入唔到隊閪波
不如退貨啦

佢表現點？

真心講句 馬後炮又好 個陣成日同friend講覺得igor勁真係因為對位嘅閘唔太勁 依家去埋畜力就更加理撚得佢死 最好冇得踢

今天(9月18日)假旺角大球場上演的菁英盃分組賽，冠忠南區以1:0擊敗富力R&F，全取三分。今日的入場人數為545人，購票人數為358人，門票收入為$13,610元正。

話就話理撚得佢死
但係都唔想睇佢踢唔起嘅

風水龍真係名不虛傳

好似蔡子濤喺港隊同爛區在陣時候都未輸過

Wow

屌覆錯gp

有冇球星喺出度嗰陣吹到好撚勁，但最後收皮？

chef Au Chung
mk聰
禾國
仲有冇

歐冲真係曾經勁過嘅，踢過港隊亦有一定表現

mk 聰都唔算吹得勁，喺南華有一段時間係唔錯
chef係勁過再收皮

隱形戰機
方柏撚

張志勇？

真心咩

肥軒

講真我對大廚今季係有啲期望
見佢頭兩場都唔太差

流浪3子都係極度可惜

我睇錯，佢出道超廢

佢仲幾有爭勝心

陸子豪
水彈

水彈上年華人神射手喎

韋君龍好勁
最後收皮

陳文輝 ，當年甘巴爾好睇好佢，話佢好有天分

另外曾至孝就曾經被某些球迷吹捧，話佢唔知邊季（好似係由傑志外借港菁嗰年？）carry 成條防線

呢個真心勁

香港奧雲

當年係被人拎嚟同死火倫同Ricky 相提並論

抵死啦
返轉頭講返上年連對畜力北泡都屈唔到機
其實唔係勁得去邊

浪子回頭

富力叫佢踢右手邊咁得意

掛住j痴線婆？

chingkongball

有冇邊過彈到好撚廢, 最後成材?

麥基
羅素
76

阿凱？

張高翔

趙希洛世界級

白面光神級戰術

林學閪

佢幾時俾人彈到好廢過
佢18歲北上前喺南區個半季已經覺得佢一定有返咁上下位置

購票人數多過飛馬

Zoie先世界級
遲d出就明

中甲基奧

球迷會飛應該唔計落購票人數度

咁唔爭在講埋基藍馬

林家亮

都算，佢呢幾年存在感好低，對上一場記得佢既波已經係14年亞運

麥富城如何？
上年見佢係預備組完爆金東進好深刻

學閪呢幾年踢得咁廢
都唔明點解仲有大會收留佢

啱啱fb有人po有個屈福特u18 有香港人嘅血緣

踢過u17歐國盃外圍賽
同林恩許一樣 就算肯返嚟住七年都未必可以踢香港隊

唔係香港出世都要等7年啦
加上依家要有passport先當本地
邊有球會肯用外援位養佢7年

就算得都會俾支那搶走啦

球迷會飛好似計

免費贈劵先唔計

今晚維園有無港超波衫

有傑志有南華有香港隊

飛馬球迷會飛係贈劵

好波

冇得傑志東方大和解

有人舉香港隊毛巾

有小kidchild 踢波

講邊個

佢屌緊個有隊長擘章嘅人wor

羅生係唔會屌教練既

之前晉峰係咪有個球員叫李志豪？（唔係虎哥）

係啦睇魚丸個fb張憙延帶隊長臂章

廢老暉
上FACEBOOK屌人 , 有無諗過後果

少有華人下盤勁得黎又跑得快又射得
唯一缺點係矮

【2019-2020 年度香港足球總會高級組銀牌賽 - 首輪賽事】

今個週末就係高級組銀牌賽嘅首輪賽事，分別有愉園對香港飛馬 同埋 佳聯元朗對理文。

-----本週賽事資訊-----

- 愉園 對 香港飛馬 - $80 / $30
日期：9 月 21 日（六）
開賽時間：下午 2 時 30 分
地點：元朗大球場

- 佳聯元朗 對 理文 - $80 / $30
日期：9 月 21 日（六）
開賽時間：下午 5 時 30 分
地點：將軍澳運動場

#SeniorShield #高級組銀牌 #HKFootball

何君堯 王威信會唔會吹雞叫白衫人去tko架

果個唔係以前踢南區㗎咩

理文入西貢做主場算啦
好通風

咩名？

吹到天才球員嗰個陳家寶踢成點？

宝

琴日出羅港威，奶曬野
柏撚出黎之後多幾多攻勢

太細個

巴塞個法迪先算天才

聽講921有人去沙田搞事
小kidchild同球員入石門練波要小心

- 愉園 對 香港飛馬 - $80 / $30
日期：9 月 21 日（六）
開賽時間：下午 2 時 30 分
地點：元朗大球場

有無人冒險去元朗？

走曬去沙田
應該安全

tko仲有場元朗對理文都好危險

星期日何妖會唔會入場？

雷神同桂神邀請隊啲騎師會打鳩佢

16歲咋要求唔好咁高啦

唔好掉以輕心
尋日俾馬會搞完，佢應該黐咗線

3000人入場是夢嗎

是

成季加埋？

幫手吹雞叫人入場啦

屌

一日操嗰兩三粒鐘 計時薪不知幾高

如果仲讀緊書，練完波去上堂有6000蚊都唔差

睇返片, 風車sir都拉得幾求奇

學垃立話齋, 當係零用錢

有賺喇 收住錢有教練教你野

2019 CTFA U-19邀請賽 - 香港十八歲以下國家隊初選名單

守門員
盧兆崎 (標準流浪)、伍瑋謙 (愉園)、顏翱天 (南華)

後衛
葉卓文 (愉園)、曾家進 (理文)、鄭俊毅、伍啟睿 (冠忠南區)、蕭子朗 (南華)、楊紫彬 (和富大埔)、梁祐維、湯翹哲

中場
黎培基、伍家揚、余在言 (愉園)、劉家喬 (港會)、劉君正 (晉峰)、邵昀俊、何家智 (香港飛馬)、張廣然、唐曉峰 (傑志)、鄭進泓、黃獻中 (冠忠南區)、黃皓雋 (南華)

前鋒
馮梓軒、蘇荻安 (愉園)、陳晉一 (傑志)、張哲恆 (冠忠南區)

賽程: @高雄國家體育場
9月28日 (六) - 19:00 - 香港 對 中華台北
9月30日 (一) - 16:00 - 直布羅陀 對 香港
10月1日 (二) - 16:00 - 香港 對 緬甸

諾域治U15湯翹哲

要一仔carry了

U16亞洲盃外圍賽 @新加坡

9月17日 (二) - 20:00 - 香港2-1新加坡
9月19日 (四) - 17:00 - 關島 對 香港
9月21日 (六) - 17:00 - 朝鮮 對 香港

一仔踢u18應該超班嘅

于楊都落選？

之前賽馬會青年邀請賽，好似話唔突出？

都唔知邊個要佢由細到大跳級, 根本普通U仔一個

u16外圍賽就咁睇第一輪賽果，最佳次名得失球最少已經係+4
對關島要炒10球先有希望

之前係蒲崗村道睇，港隊進攻係踢佢同埋唐曉鋒，算係比較突出果兩位

但大港腳的話真係未夠班，後備出黎感受下比較氣氛同節奏係ok既

踢掂港超再講啦

好好波

有撚波

垃垃又贏仲要十幾廿年前嘅4000蚊

1998年均宜隨教練拉隊過戶流浪，15歲，拿着1500元月薪提早踏入職業球壇。薪金問題是其次，每每當均宜回想往日，能夠捱過了這段生涯換取了更充足的上陣經驗，才能成就今日身價「幾級跳」

北韓都可以炒16球，香港炒10球應該ok？

佢又係英超果d做星，講真年青球員入面係唔錯但會玩殘佢d. 我好偏心覺得Anson好d

生完可能有呢

Anson=黃皓雋 (南華)

下。。。冇波架喎

我覺得佢幾好喎

fat哥同勞烈斯2個笑料

加油呀紫彬

拔苗助長

班後防守緊咩

igor同風水龍呢2下靚

腳腫幾時邀請直布羅陀踢返場友賽

fatgor邊諗到勞列斯會漏好慘

陰鳩me

今晚幾點對關島？

5

btw 佐佐木周呢?

上場有踢 無野了

預備組聯賽揭幕
愉園4：2挫香港飛馬

今季預備組聯賽週三（9月18日）開鑼，愉園在當晚的比賽以4：2擊敗香港飛馬。

在是晚的比賽，教練團安排了在此前兩場港超聯賽未曾作賽或上陣時間較少的球員參與，部份U18青年隊球員也獲得披甲的機會，由於賽例規定比賽期間每隊必須有不少於六名於2000年1月1日或以後出生的球員在場上，因此年輕球員的上陣機會得到保證。

香港飛馬此役有一名經驗豐富的前港腳坐鎮後防，惟己隊首次「入肉」攻勢即告入波。26分鐘，潘沛軒右路傳球到遠柱位，黎培基頭槌二傳到門前，艾度古斯右腳推射中楣彈出、隨即施展「虎尾腳」將球送入網窩，助愉園1：0領先。

比賽後半段，愉園以馮梓軒、林樂賢入替黎培基、艾度古斯，對手則陸續換入包括外援在內的具經驗球員，在55分鐘藉角球攻勢追成平手，而3分鐘後簡嘉亨左路傳中，黃智康近門掃入就助愉園再度領先，60分鐘馮梓軒左腳射門擦楣底而入，將紀錄改寫至3：1。

香港飛馬在61分鐘追至2：3，己隊就換入U18青年隊球員加強活力，並且趁對手後勁不繼而有不少入球機會。76分鐘葉卓文禁區內施射被對方球員護空門，1分鐘後簡嘉亨於左路傳球到遠柱位，U18小將莫漢睿第一時間掃射得手，2分鐘後潘沛軒射門中柱，愉園終以4：2取勝。

正選陣容
伍瑋謙
潘沛軒 黃浩然 葉卓文 簡嘉亨
伍家揚 袁世傑 艾度古斯 黃智康 黎培基
朱偉鈞

#hvaafootball #reserveleague

魚丸預備組聯賽都開post

贏波咪講

admin

預備組都有得J

DSE考生涉刑毀何君堯辦事處准保釋 大狀求減報到次數以參加港超足球訓練
2019-09-19 15:49

7月21日元朗襲擊事件的翌日，立法會議員何君堯位於荃灣的辦事處遭人大肆破壞，一名患有過度活躍症的應屆文憑試考生涉破壞該辦事處的玻璃外牆，被控一項刑事毀損壞罪，案件今在沙田裁判法院提堂，被告暫毋須答辯，控方申請押後至11月21日獲准，以候警方作進一步調查，期間可以一系列條件保釋。

代表被告朱沛恆的大狀潘熙透露其是應屆文憑試考生、港超足球隊青年軍成員，平日放學都要到自修室溫習，逢星期三及五晚上9時半至11時須到不同場地進行足球訓練。潘大狀隨即呈上一封由朱中學校長撰寫的信件，稱其操行良好及初犯，亦容易精神緊張、有特別情況，冀法庭「網開一面，比啲細路仔唔使咁多次」。潘大狀表示屆時將爭議口頭招認事實。

署理主任裁判官高偉雄經考慮後下令朱准以2000元保釋、期間不得離港、交出所有旅遊證件、遵守每晚凌晨零時至6時的宵禁令、居於報稱地址，以及逢星期六晚上6至9時到黃大仙警署報到。

擁加拿大國籍的朱（18歲）被控於7月22日荃灣西樓角路荃豐中心2樓何君堯立法會議員荃灣辦事處，無合法辦解而損壞該辦公室的玻璃牆，意圖損壞該財產或罔顧該財產會否被損壞。

法庭記者：葉君怡

朱沛恆有加拿大國籍，人生勝利組

上年踼尖, 今年流浪

唔出球王

大輪換

今場輕取 下場嬴北韓

//香港飛馬此役有一名經驗豐富的前港腳坐鎮後防，惟己隊首次「入肉」攻勢即告入波。//
重點

畜力用igor 用得咁撚廢

陳偉豪?

白面識撚教波咩

無佢
畜力贏左冠軍la

張高翔去左邊

143 HKG Hong Kong 1068 1074 -4

live

辯方律師特別向法官提到，他的當事人曾作口頭招認，但辯方對此招認有保留，又指當事人的招認情況可能有爭議。

半億大軍富力又輸一場

1-0

1:0

屌你老母肯入波未

前場啲幫波少到

咁樣點贏10球

唔多掂
點打北泡

都幾曳下
對面同街場跟隊差唔多

live post

痴撚線 落到底得一個係禁區

又係要中堅頂入

入到4球都偷笑笑

速傳 極緊急 石門可能打大交

好擔心521

今次會唔會輪到5件同白衣人一齊

又去幫何妖

石門應該揾Lucas 呢啲大隻佬出去保護學生

蘋果就copy內文啦

3:0了

「港版戴巴拿」陳嘉寶

3:1了

唉

啲把握力係想點

啲埋門..

4:1
仆街了

我究竟睇左D咩...

11號 7號都唔錯

玩完

D decision 又係好差 可以射既就交 有更好位既隊友就獨食

今日真係災難級表現

香港世界排名跌至143位

聽講沙田站已封

更正，未封

根據goal3定律，香港會俾北泡炒13粒

對馬拉都150...

擺大球場打馬拉

上次旺角場打台仔都係150

Fake news傑總

Push

特別課堂

上週日比賽期間，林毅東與屠俊翹相撞後因腦震盪而短暫失去意識，為了讓各球員往後能在裁判批准醫護人員入場前正確應對同類情況、在有需要下為隊友作緊急處理，物理治療師Diamond今日到訓練場向球員作講解求示範。

#hvaafootball #physiotherapist

喂呀

好正面呀 愉園好波

放下愁緒 今宵請你多珍重
那日重見 只恐相見亦匆匆

😂😂😂

【港足專題】從柬埔寨進步看香港青訓 正視問題尋找出路

每屆世界盃亞洲區外圍賽，都是港足測試自己、見識鄰近國家足球水平的機會。港足今月初作客世界排名170位的柬埔寨，遭對手以1：1迫和，球員們體會到甚麼？

「學如逆水行舟，不進則退」，或許結果並非代表港足退步，而是柬埔寨進步神速而已。在經濟及環境條件明顯較低之下，柬軍為何能逐漸追上港足步伐？香港足球又可做點甚麼？

兩位有份作客柬埔寨的港足年青球員徐宏傑及孫銘謙，有他們各自的看法。

自從前日本國腳本田圭佑上年8月起執教柬埔寨，他與副手菲歷斯銳意改革，9月世盃外大軍名單中，兩人放棄徵召人氣球星帆榙納加（Chan Vathanaka），以多位U23球員組軍。記者早前在柬埔寨金邊採訪時，曾就此詢問球迷意見，有人認為選兵應以狀態為主要考慮，認同教練需作出取捨，「我們知道柬埔寨需要建立一支強大且以狀態為基礎的球隊。球員若想入選，便要自己爭取，作為『真』球迷，我認為這沒有問題。」

值得留意的是，柬埔寨陣中並沒有入籍球員，且重用年輕球員也有根據。柬埔寨青年梯隊近年成績穩步上揚，今年8月的U18東南亞青年足球錦標賽中，柬埔寨就先後擊敗近年進步極大的越南及泰國，創造出球迷意想不到的佳績。球迷自然表態支持：「無論是否願意，也不能否定年青球員就是未來。我當然想取勝，但這需要經歷一些過程，當定下了更遠大的目標，就毋須太注重眼前的成績。」

一）選兵準則 未來、成績二揀一？

柬埔寨目標明確，以「未來」為重心；對比起香港隊，究竟選將前提是為了將來，還是眼前成績？

從麥柏倫在友賽中華台北前首度公布的初選名單來看，這位芬蘭籍主帥願意向年青球員提供機會，羅梓駿、孫銘謙、袁皓俊等，都是首度獲大港腳徵召，最終部份球員亦獲派上場。可是麥柏倫近期在接受其他媒體訪問中談及，足總希望他以取得成績為首要任務，因此在這次世盃外徵召了不少具經驗球員。

港隊近年雖引入年青球員，惟防守線上老將佔的比例較多；相反柬埔寨守衛兼隊長維素爾(Soeuy Visal)，年僅24歲已曾代表國家隊出戰近50場賽事。22歲的徐宏傑，是這次世盃外港隊正選後防線中唯一較年輕的球員，至今代表香港成年隊的次數暫時仍是個位數，他說：「柬埔寨強調團結，整體執行力要夠強；港隊有入籍兵也很團結，他們也是香港人，只要合乎球隊踢法便沒有問題。不過，始終數年後我們是當打之齡，年青球員需要更多機會、時間去磨合。」

港隊小將孫銘謙被視為港足近年重點培訓對象，他卻認為香港沒必要完全效法柬軍的選兵準則，「年青球員在場上很容易慌亂起來，有老將提場作定海神針，把球傳給他們也感覺更安定；若全隊由年輕球員組成，只會自亂陣腳，踢不出部署及效果。」

足總、球員跟球迷看法未必一致。本地球迷在選兵問題上意見兩極，當教練派遣老將，部份球迷會認為教練不重視培育接班人；若教練重用小將卻落敗，又會遭球迷批評用人不當。若說柬埔寨的進步是來自球迷跟足總的支持，香港在這方面或許需要一個更一致、更鮮明的長遠目標。

二）心態影響踢法？

「柬埔寨很放膽用波，各個球員都能配合。我們在速度及體能上輸蝕，球員踢到抽筋。」徐宏傑這樣評價柬埔寨的表現。相信有觀看港足對柬埔寨的球迷，都對其傳球入楔踢法印象深刻。柬軍全場大部份時間控制球賽，利用走位與組織撕開港隊防線，若非埋門一腳欠奉，或可再攻破港隊大門。「本田除選用更多小將，他也帶給柬埔寨不一樣的踢法。球員們的思維改變了，更有信心去短傳、控制皮球。這或許是我們進步的原因，也是球迷渴望看見的。」柬埔寨球迷如是說。

無論是首圈鬥巴基斯坦、次圈迎戰香港及巴林，柬軍面對壓迫依然堅持踢法。外界普遍認為這跟本田圭佑帶來的新戰術風格不無關係，近日這位日籍領隊在社交媒體發放自己激勵球員的片段，他指着自己胸口，向球員強調成功與否，並非全因水平高低：「我們談的是這裏（心態）。犯錯與否並不重要，但如果你們心生恐懼，我會生氣。如果你們勇於踢出自己的風格，我就會尊重你。這就是我們的法則。」

說到懂得激勵球員的主教練，相信香港球迷會想起前港足主帥加利韋特，曾獲這位英籍教練指導的港將，均指他的每一句說話、每一個動作，都能向球員注入無窮信心，令球員面對強敵都自覺可以取勝。韋特曾帶領港足殺入東亞足球錦標賽決賽周，惟其後揮袖而去；接任的麥柏倫外表上雖予人嚴肅的印象，但從作客柬埔寨時可見，他在練習時不斷鼓勵及讚賞球員，比賽前亦會在場邊跟球員圍圈「Team Talk」，球員私下都說他「認真時認真、幽默時幽默」，且對麾下球員投以無比信任。

因此徐宏傑認為，港足在心態上不輸柬埔寨，「或者港隊在控傳方面可更放膽，但我不太認同港足心態比別人差。每次比賽球員落場一定會搏到盡，以伊朗那一場為例，即使實力確實有距離，球員也不會未踢先認輸。」可是他認為港將多年來較擅於踢防守反擊，若控球主攻反而有點不習慣；加上香港青年或學界賽事，球員主要依靠「屈高（身形優勢）」或力量佔優而取勝，鮮少講求風格、組織。若未能自小培養相關的意識及打好基本功，要球員成年後掌握傳控踢法，絕非短時間可做到。

孫銘謙則指港將跟對方有一個小差別，足以造成影響，「柬埔寨球員傳球後會知道下一步應如何走位，但香港部份球員在傳球後，就彷彿完成了的任務，很少走位去讓隊友踢得舒服點；其實隊友接球後又被搶走，也可能是因為傳球者未能提供足夠支援。」

那長遠來看，香港應該如何做？

港足主帥麥柏倫在鬥柬埔寨後曾說過，對方踢法是近年發展的成果，並指港足在建立風格上只在起步階段。不過香港政府早於2011年推行為期3年的《鳳凰計劃》，及後由《五年策略計劃》接棒，當中十大重點目標的其中一頂，正是「發展出一套一致的足球風格，並推廣至全港足球發展的不同領域，提升各級別的競技水平」。為何來到《五年計劃》的最後一年，港足仍然是「起步階段」？相反柬埔寨在短短數年間卻能漸見成果，港足應可借鏡。

三）青訓系統的啟示

本田圭佑在2016年於柬埔寨成立其足球學校「Soltilo Familia Soccer School」，在全國為年齡介乎4至15歲的小童及青少年提供足球訓練，加上他收購柬埔寨超聯球隊Soltilo Angkor FC成為班主，從下而上為當地足球注入日本系統性訓練元素；而自本田投身柬埔寨足球發展後，引得不少外籍教練加入，攜手為這個東南亞小國帶來轉變。

有柬埔寨球迷認為，本田圭佑建立的青訓系統，不單只講求練習內容，「我們的青年軍能強大起來，是因為本田同時重視球員的飲食、健康，他帶來了各種高科技及科學化的訓練模式。他的經驗也大有幫助，球員能在聯賽中站穩陣腳，聯賽水平提高的話，代表隊自然也會提升實力。」

柬埔寨的足球訓練中心提供食宿及供書教學，自然吸引小朋友投入訓練。柬埔寨發展模式雖不可能照辦煮碗，但香港似乎欠缺願意投資的人，徐宏傑說：「東南亞國定對足球發展應愈來愈重視，政府或持分者對足球的投入，是進步原因之一。若香港足球想進步，政府便應加大投入及關注度。」

港青訓依重球會 青年聯賽實力懸殊

過往銀禧體育中心（後易名香港體育學院）培養出李健和及歐偉倫等球星，惟足球遭剔出精英項目後出現青黃不接。目前港足由U10至U23共有7個梯隊，不過孫銘謙指青訓上主要依賴球會，「梯隊最小才得10歲，小朋友由6至7歲起訓練，第一步必然是加入球會。球會培養有潛質的球員，足總最後才從中挑選。」

現時多間外國球會在本港設立足球學校，惟大多只屬於「興趣班」性質，很難跟職業足球接軌。孫銘謙更坦言，即使球會也有類似情況發生：「以傑志為例，一個年齡層中可能只有很少球員升上一隊，最主要是一隊沒有太多位置，其他球員只可到較低組別落班。」

孫銘謙認為，香港青訓問題在於青年聯賽，「聯賽有一至兩隊獨大，最好的球員都集中在這些球隊，實力很不平均。獨大球隊的後備兵，在其他隊的話可勝任正選，現在卻因欠缺機會而很難進步。」他表示若其他球隊能有投入更多資源，吸納部份球員，形勢將變得緊湊，相信亦對所有球員成長都有幫助。

香港青訓應如何入手？

若香港跟隨標準化的青訓系統，又有沒有成功的可能？徐宏傑以日本及韓國為例，指出若各梯隊跟成年隊都建基於同一套踢法，甚至延伸至球會，球員才能適應，「長遠來說香港足球應在青訓系統做起，首先是尋找一套合適的踢法，再從小貫徹地培養；而訓練時數亦應增加，若一周只訓練一至兩課，在基本功及體能上已輸蝕。」孫銘謙補充，足總或可從青苗計劃入手；但他指出這方法亦有壞處：「並非每位球員都適合傳控踢法，這樣做或會埋沒高大衝鋒型的球員，很難取捨。」

不過在實踐層面，香港仍面對兩大難題，首先是足球界缺乏資源，場地方面，縱有將軍澳的足總足球訓練中心為代表隊及球會提供更多場地，仍難以完全提供充裕的場地及增加訓練時數；另外，港隊主帥更替頻繁亦是一大障礙。港足在金判坤兼任主教練及技術總監年代，曾要求男、女子代表隊，無論是成年隊或梯隊，都建立同一套風格，但未見成果，金帥已離隊，繼任的加利韋特到現任的麥柏倫，戰術風格都迴異。徐宏傑稱：「我認為港隊近年停滯不前的原因之一，是主教練轉換得太頻繁。每位教練的踢法與要求都有異，往往找到合適踢法，卻未有足夠時間了解及訓練便離開，否則相信進步會更大。」

足總主席貝鈞奇早前透露，港隊已訂出打入2034或2038年世界盃決賽周的長遠目標。徐宏傑對此有以下看法：「目標必須具體地去實行，真正行動才算支持。個人而言，目標不應建基於排名上，要讓外界看到我們明顯進步，不再浮浮沉沉。簡單來說是建立一套踢法，像柬埔寨般令人欣賞、讚嘆。」

當鄰近國家水平開始追趕甚至超越香港，盲目追求眼前成績或已不切實際，也許是時候「砍掉重練」，港足年青一輩的聲音，值得掌管香港足球發展者聆聽。

後生球員要有老野旁住先識踢波

點解傑仔孫銘可以咁撚高汁
完全講中晒啦

但係絕對唔係艾里奧個隻

老豆搵仔有個晉峰球員

又係呃鳩人簽名嗰機招

講到好似柬埔寨fans冇嘈過點撚解唔選Vathanaka咁

淨係呢個 post 用新仔又話新仔廢，唔用又屌無比機會

香港人係咁啦 Mixu無可能滿足所有人要求
呢個po唯一共識就係Mixu戰術有問題

討論區唔同人有唔同意見，有咩出奇

普遍都係覺得新仔有能力不成問題, 係冇能力又要佢上啲人先屌
大家都見輸俾台仔其實冇乜人屌新人, 係屌芬蘭佬
而家孫銘講嘅係新仔信唔過自己嘅能力
省港盃都證明到有信心成班新仔都一樣可以有效執行戰術, 所以又係最基本心態不足, 之後講技術戰術都係冇用

北韓6-1炒新加坡

問題係同一個人唔同意見

老豆搵仔起左白榮澤出黎

白榮澤上咗老豆搵仔

條女有d似fyy

中國輝同佢割左未？

李志豪？

當年覺得佢幾好波

雖則話對手水平唔同
省港盃係郭daddy教，呢三場係Mixu教
到最後都係教嗰個有問題

當年都有人吹奏佢港隊打左閘
連黎耀昌呢D質素都有人吹奏
我諗佢唔做狗可能都有人吹捧佢

講到係公廁
比隊友上過

成家係蝗

鬼叫香港左閘咁廢咩， 個個都打打下前鋒過嚟打閘，位置咁差唔撚到

幾時到燒雲B

Patrick Chan真係好撚煩
咁撚鍾意馬拉JDT就死過去住啦屌

可以直接扑柒佢嘅

究竟畀邊個上過呢

陳拍蚊條on9係油佛DT臨時球迷，口裏就心懷傑志，實質有人唔做做馬拉狗

希汀克被炒
幾時黎取代麥狗

有無人知U16 馬斐幾多歲 ？上年睇仲係kitchild u13

偷食叫雞果個黎喎

14歲, 上個學期破左D1 c grade 800m紀錄嘛

直接扑柒佢啦 根本無討論價值

練多D波啦 琴日真係

點解垃隊唔洗踢第一輪比賽

抽籤?

屌你又講青訓
仆街，講撚左廿鳩幾年都搵唔到出路
你老母

kannas 負皮仲多過canny

有沒圖睇下？

好似不嬲都係

早十年都認同 但近年覺得青訓不足根本係偽命題 近年出現大量足球學校 都為港超球隊提供足夠新血 加上港超聯都有至少3、4隊話要搞青春班 坦白講 年青球員真係好多機會 除左中鋒中堅位 其他位置只要有天份少少已經係非爭標隊有正選 但有幾多個有能力踢到港隊正選？ 或者爭贏果班U40入籍兵？

我歸究香港個價值觀同教育制度 好多有天份球員係16-22歲面對公開試同埋要讀大學 係球員進步黃金年齡要分心讀書 所以好多球員初出道好有天分 但踢到28、29歲都無進步

始終香港聯賽前景不穩 唔成一個行業 大多球員都唔會放棄公開試同大學學位全情投入足球

你問我
我覺得教練同班主都有責任
掉一舊錢出黎就即有野睇
個個教練為左份工同成績都唔敢出靚仔啦

曉明sir呢？

今季理文都簽左幾件U35啦

冇得咁講，打ncaa前都要minimum gpa入大學啦

以舊帶新係有需要喎

依家青訓其實相比以前已經多左唔少，至少依家都好少會聽到會有隊有唔夠球員既情況出現但係青訓質素方面好似仍然係冇乜改善，所以香港一定要大幅改革青訓系統先得

有recio帶住煒廉學銘，康廉帶住鄭兆鈞，我覺得咁樣幾好wor

要學下日本同法國
佢地足總青訓好似會有個大方向指引
唔係青訓學校就各有各風格
求其每日有幾堂操波同落場比賽就當有青訓

星期日一齊入場撐禾埔

仲有一個大問題係青訓教練都係擁兵自重
個教練轉隊就遊說家長俾小朋友跟埋走
年年都踢唔同隊，根本冇得keep track進度

傑志有系統有教案有埋場地
都無乜邊個成到材

一仔

羅梓 都叫出到一個夠料踢港隊

一仔都唔係傑青訓

柒左唔好推

真係踢好啲先啦

本報訊】7.21西鐵元朗站白衣人無差別毆打市民，立法會議員何君堯被指與事件有關。有市民事發翌日到何君堯設於荃灣的議員辦事處大肆破壞，警方本周以刑事損壞罪拘控一名男生，案件原定前日提訊，但男生因身體不適，留院缺席聆訊，昨終出院。裁判官批准身為港超足球隊青年軍及明年考DSE的男生保釋候訊。

港超青年軍涉毀何君堯議辦

明年考DSE 官准保釋

患有過度活躍症的加拿大籍被告朱沛恆（19歲）被指於7月22日在荃灣荃豐中心刑事損壞立法會議員何君堯議員辦事處的玻璃牆，控方申請押後至11月21日再訊，不反對被告保釋，但要求被告每天到警署報到。

據悉，被告明年考DSE，下課後需溫習，他是兩支港超足球隊青年軍成員，每周練波兩晚，而且案件可能會在兩年後才審訊，被告到警署一事會令他精神緊張，希望將警署報到次數減至每周一次。

裁判官最終批准被告以2,000元現金保釋，其間不得離港、每周到警署報到一次，需遵守凌晨12時至翌早6時的宵禁令。近50名市民昨到庭聲援，眾人於聆訊結束後不斷高呼「加油」。

子彈？

matthew orr

香港青訓圈太小圈子
同教練打個招呼已經入到

香港咩都小圈子㗎啦

佢都計

呢個可以期待下

其實應該睇傑志起好個場之後培訓既人，呢班仔應該差唔多上一隊啦

龍仔唔差喎

2015年先啟用咋喎
記得件s之前有篇文講傑志青訓

同埋龍仔 孫銘
呢三個都應該夠班踢港隊啦

要踢港隊至少要本地球會企穩正選
安永佳就真係睇佢願意踢咩位
爭贏丹尼定廢7蘇沙易d

丹尼接班人
費7 替補

佳佳d防守好廢 企位錯晒

佢踢波又係死衝型唔冷靜
點會代到丹尼

香港太多通天老倌
要練就死練一個位啦
唔係又變左四不像

左閘俾羅梓上算啦

美其名就通天老倌
但其實就冇一範掂
求其塞個位比佢踢

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

安永佳依個身型同技術踢前鋒先好
成一米八八，如果可以再練好d可以踢正前

反而我短期唔睇好龍仔，茹子，jordan依d技術型球員
身體質素太差，估計港隊好難爭位，之後仲有新入籍

不了

見到周圍派飛

邊到

香港十八歲以下代表隊將參與2019 CTFA U-19 足球邀請賽賽事，球隊將於9月26日至10月2日前往台灣高雄參與是次賽事。球隊現在公佈27人初選名單，決選名單將於9 月23日公佈。球隊初選名單及比賽詳情如下：

守門員

盧兆崎 (標準流浪)、伍瑋謙 (愉園)、顏翱天 (南華)

後衛

葉卓文 (愉園)、曾家進 (理文)、鄭俊毅、伍啟睿 (冠忠南區)、

蕭子朗 (南華)、楊紫彬 (和富大埔)、梁祐維、湯翹哲

中場

黎培基、伍家揚、余在言 (愉園)、劉家喬 (港會)、劉君正 (晉峰)、

邵昀俊、何家智 (香港飛馬)、張廣然、唐曉峰 (傑志)、

鄭進泓、黃獻中 (冠忠南區)、黃皓雋 (南華)

前鋒

馮梓軒、蘇荻安 (愉園)、陳晉一 (傑志)、張哲恆 (冠忠南區)

球隊行程如下：

9月26日 (四)

球隊出發前往高雄

航班：KA436

離港時間：12:30

9月28日 (六)

直布羅陀 對 香港

高雄國家體育場

開賽時間：16:00

9月30日 (一)

中華台北 對 香港

高雄國家體育場

開賽時間：19:00

10月1日 (二)

香港 對 緬甸

高雄國家體育場

開賽時間：16:00

10月2日 (三)

球隊回港

航班：KA433

抵港時間：12:55

「2019香港賽馬會社區盃」將於本周日(9月22日)假旺角大球場上演，3時正先上演序幕戰「香港賽馬會少年社區盃」由港會青年隊對傑志青年隊、3時50分舉行表演賽則由雷神邀請隊對桂神邀請隊、正本戲於5時30分開始由上屆聯賽冠軍和富大埔對足總盃冠軍傑志。

傑志於首輪聯賽以5:0大勝愉園，及後狀態稍為回落，只能以2:2賽和佳聯元朗，因此球隊現時極需要一場勝仗重震士氣。「藍鳥」已經連續6屆參與香港賽馬會社區盃，最近2屆均奪冠而回，今屆再與和富大埔碰頭，勢再摘下本賽季的首個錦標。

今季加盟球隊的翼鋒蘇沙已急不及待迎接比賽：「周日將是我本人第一次參與社區盃賽事，傑志作為去屆足總盃冠軍，今仗硬憾去屆聯賽冠軍和富大埔，雙方都渴望證明自己、為名譽而戰。而且賽事帶有慈善性質，加上序幕戰和表演賽同樣精彩，因此每年都能吸引很多球迷入場觀賞，所以我們更加渴望能先聲奪人，奪冠而回。」

賽會將於明天(9月20日)下午舉行賽前記者會，屆時將公布雙方球會提名的慈善團體。

2019香港賽馬會社區盃
和富大埔 vs 傑志
日期：22/9/2019
時間：17:30
地點：旺角大球場

2019香港賽馬會少年社區盃
港會青年隊 vs 傑志青年隊
日期：22/9/2019
時間：15:00
地點：旺角大球場

==============================
【立即入會!】藍浪一家傑志球迷會

#HKPL
#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

以港隊層面黎講傑志班仔睇好羅梓，佢生性既話港隊又咁缺左閘應該可以有排玩

tiger 有 177

郭daddy教又唔係話冇可能出龍仔、茄子嘅

回頭一看，傑志青少年訓練可以分成四代人。第一代就是在2008年成立香港巴塞足校以前的青訓計劃。目前仍在踢職業足球的包括葉頌朗、顏樂楓、李毅凱、夏志明、梁家希、李嘉進、卓耀國、屠俊翹和曾健晃等等。
第二代的產品包括目前八個已簽職業足球員合約的青年人，包括顏卓彬、鄭展龍、羅梓駿、播磨浩謙、史雲斯頓、巴拉克、畢頓和史譚
第三代的青訓產品，包括目前15至17歲的幾名「本土」球員，個別曾在之前對彭亨友賽下半場上陣，他們當日的表現令我相當滿意。其中個別球員將來肯定可以晉身職業聯賽及入選港隊。
(按：即指1718曾升上一隊的 曾柏軒(?)、俞永康(北區)、陳嘉成(北區)、袁振稀(傑志預備組>離島)、黃梓豪(傑志預備組>元朗)、周衍丞(傑志>理文)
第四代的青訓產品是目前大概八歲至十三歲。他們會是傑志中心成立後的第一批「產品」，相對人數眾多，我對他們未來的成就充滿憧憬。

踢國際賽嘅話2個都得半場嘅力
明明人地東南亞啲細細粒個個都氣袋咁

佢明明右腳 但踢左面好似好d

兩個有幾可踢70分鐘以上，都唔講全場喇

佢左右閘都踢得，與其搵個左腳前鋒翼鋒做替工，不如用個正宗閘位踢

伊拉克有新血統兵

更係啦 人地猜住你黎踢
你就係度追波追人跑

省港杯踢右面都唔差

黃梓豪生高啲先講

不了你個不了
撐香港波由我地做起💪🏻

撐kidchild 💪🏽

可能有豬蛇係到
麥蛇對伊朗都肯出傑仔羅梓均仔子彈個班算係咁

大埔嗰兩個

盧兆崎 (標準流浪) 用佢好過用肥仔龍門呀

琴晚已經講緊
係唔知邊個隊友上過佢老婆啫

幾時到葉頌朗

OK 已經同kidchild和解咗

可以向「老豆揾仔」報料

豬蛇：屌你中文字都唔識多個
信我啦 呢幾件好嘢嚟

周衍丞係外借定轉會？

其實尿覺聞咩職級

男人19歲仲可以高幾多cm？

冇理由咁快叫人轉行嘅

所以其實要睇第四代青訓產品，如果佢地掂過之前嗰班青訓既話咁即係話傑志個場真係有用

佢有速度助攻落底線
但係兩隻腳出波都普普通通
所以踢邊一邊都冇乜所謂

第四代都仲係好遙遠
第三代咇到一個出嚟擔到u隊大旗先得唔得

即係而家u15嚴啟倬，趙聡悟，馬斐個班
好似龍仔彬仔個班好d

馬斐琴日踢得好差

芷珊花了畢生積蓄，與男友合資的O Chef Lab（食物研究所）已經開始運作，即將推出米芝蓮廚師設計的飯盒，還以為兩口子一直恩恩愛愛，原來去年聖誕曾經分手，直至今年四月始復合。

第一代 黑警朗，還錢國已out

第三代係張高翔嗰班?以前吹到好勁

顔卓彬會唔會畢業之後又回家

唔怪得神婆係咁賣廣告

佢打左邊呃到下人 係因為人地估唔到佢係右腳打左閘 迫搶嗰陣好易守錯腳

美國無班落咪回家

brian fok炒左?

傷心柴

同未來懲教一哥覺爺高下立見

姑婆本

應該養緊傷啫，呢兩次入場都見到佢

豬蛇：屌你中文字都唔識多個 信我啦 helio好嘢嚟

佢自己都準備轉行呀

覺覺

社區盃 $80/$30 有直播

又幾似

牙凱勁到

職業隊都係咁啦
何況青訓

麥狗：Helio英文嚟wor

唔洗講咁多 入場

同埋呢幾個都叫有表現，可以繼續比機會

連續6年由香港賽馬會冠名贊助，「2019香港賽馬會社區盃」的冠、亞軍將分別獲得獎金港幣25萬及10萬。另外，冠、亞隊自行選定的慈善團體亦可獲10萬及5萬港元的捐款，以及賽事門票淨收益的百分之20。本屆的受惠團體分別是由和富大埔選定的香港街頭足球有限公司以及傑志選定的基督教聯合醫院。此外，另外8隊港超聯球隊則平均分享30萬港元。

垃垃

曾效力南華、香港飛馬、和富大埔的利馬，坦承選擇加盟東方全因時機成熟：「東方過去曾經2次邀請我加盟，提出很好的待遇，礙於我與其他球隊仍有合約，所以未有加盟，但會方仍十分尊重我的決定。上季季中東方再次向我提出邀請，而我亦隨和富大埔贏得冠軍，因此我認為這是個合適的時機加入東方，希望我們能贏得冠軍，創造一個成功的球季！」
伯樂難求，獲東方龍獅高度重視已經是一件美事，加上又可與其效力香港飛馬時的老拍檔麥基故劍重逢，對利馬來說更是喜上加喜。惟開操前麥基宣布退役，令利馬感到有點失落︰「起初我簽約時以為有機會同麥基合作，還記得在開操前，有一天我前往球會辦公室時，已幻想當日會與麥基見面。豈料當天球會便公布他退役的消息，當時我十分驚訝，也感到非常可惜。麥基是一個好球員，速度又快，常常走到一些別人走不到的位置。」
利馬從巴西來到香港征戰已近8年，期間除不斷尋求突破的機會，更愛上這城巿，當他看着維港的景色時，不禁說：「這是我見過最美的風景。」除了粗線條的身形，利馬右臂的紋身也是他一大特徵，仔細一看，除了足球、兒子的肖像、家人名字、出生日期等等，手肘位置還有洋紫荊：「我選擇把生命中最重要的人和事紋在右手上，好讓我時刻提醒自己，在我生命中曾出現這些美好的事。在香港踢球的時光很美妙，今年已是我連續第5年在這裏居住，如無意外再過2年我就會申請特區護照，希望屆時我能繼續交出好表現，成為香港代表隊一員。」
渴望代表香港隊之餘，利馬的次子Gael在8月1日於威爾斯親王醫院出世，目前一家四口都在粉嶺居住，源於對香港的熱愛及現實考慮，他明言希望兩名兒子都能在港長大、學習︰「香港的功課、考試等等其實都很艱澀，我在空閒時也要幫大仔複習，但我依然很願意把他們送到本地學校接受教育，因為香港的英文水平比巴西高，在這裏也能學習中文，加上在家中說葡文，他長大後便能精通至少3種語言，不論他日後是否一名足球員，學多種語言也是百利而無一害的。」
擁「肥仔」DNA 全家我最瘦！
在正式開操前，利馬已隨隊友梁冠聰、前隊友梁諾恆一同健身，常被取笑為「肥仔」的他坦言：「別人叫我『肥仔』，我只會當作一個花名看待，不會太介懷，我也知道自己不是一個纖瘦的人，所以在休季期間我到健身房訓練，以保持最好的比賽狀態。我的身體與平常人不同，我的家人都是很難減肥的，雖然我是全家最瘦的人，但作為足球員，我有必要去準備好自己去迎接新球季。」

有日太子飲酒，見佢著軍裝做司機

【港超聯】燕子崗再展翻新工程 社區盃周日三料娛樂

富力R&F主場燕子崗風波未平，球場於上周聯賽因積水問題引起球迷質疑足總決定，足總主席貝鈞奇今日（20日）出席「香港賽馬會社區盃」記者會時，為足總決定理據解話，並透露燕子崗最新情況。

足總早前落實富力以燕子崗體育場作港超聯主場，惟首場賽事便因暴雨，令球場積水需延遲半小時開賽；比賽期間草地滿佈泥頭，質素欠佳。足總主席貝鈞奇今日出席記者會時透露，富力現再就草地進行翻新，揚言要「執靚仔啲」。

「望給予富力時間改善」

由於富力原定9月28日鬥愉園的賽事改期，燕子崗下一場賽事將於10月19日對佳聯元朗，貝鈞奇希望外界給予富力約一個月時間養草，相信屆時情況會較理想，「新草色澤有問題、根亦未長得穩固，但足總專家早前視察後認為草地可補救。以香港大球場為例，草地需要適應期，加上牽涉技術問題，並非球會可完全控制。」

足總曾稱會考慮球迷聲音，惟貝鈞奇再次強調，北上球迷只屬少數；足總會關注球迷安全，卻不會影響對方如何選擇。他又指出燕子崗設備可應付比賽，因此足總決定放行；而上周聯賽也證明作客球員不會受最近社會問題影響，「視察後認為球場安全不成問題，合格。只不過草地質素是否理想，這是保養問題，富力會定期向足總報告進度。」

貝鈞奇打趣說富力應作檢討，球員薪酬與質素高，是否就能奪冠，「這就是足球令人入迷的地方，錢多不代表一定成功。」（袁志浩攝）

大埔外援勞高與杜度正受傷患困擾，金玫基因上場領兩黃一紅停賽，保羅亦受借用條款限制，球隊今場或未能派遣外援上陣。而大埔雖曾跟一名喀麥隆中堅洽談，惟郭嘉諾稱對新球員加盟並不樂觀，需視乎球會及贊助商意向。

其他8隊無份踢，又唔係慈善機構，可以有錢分都幾奇怪

希望傑志係社區盃䀆量出多啲後備球員啦

可能係豬蛇死攬艾里奧條垃圾

大埔仆街了
仲唔簽Brian Fok

釋放細佬

升左做3柴一段時間喇

唔係傳Kitchild雞Brian Fok咩

//足總曾稱會考慮球迷聲音，惟貝鈞奇再次強調，北上球迷只屬少數//
話知你有冇球迷
反正隊波就係整出黎呃走香港個亞洲賽席位

已經明示唔care球迷，因為作客球迷係少數、no stake

貝匪

佢個閪場坐極咪幾百人，本身已經係少數啦

啲對手明明都仲係嗰個人， 件波衫就年年都唔同

Brian Fok咩水平?

有光蛇，怕咩

燕子崗都預咗唔係俾你地睇㗎啦
之後八場都撞曬時間

爬下賽程
第 3 週 飛馬對垃隊大球場都擺2:30
第 6 週 撞曬時間下元朗場都擺2:30
第 15 週 未到煞科已經三場同步
第 9 週第 10 週直接重複 笑死

由於燕巢屯門斧山道大埔深水埗都限死兩半
可以夜踢嘅元朗tko 又唔肯開燈夜戰 今季冇一場係2000
飛馬大球場有4場2000 但3場係平日wfc嘅

另一個可以夜踢嘅青衣慘成毒撚 冇人用主場
杯賽都只得銀牌一場菁英盃一場

(大家念念不忘嘅小西灣菁英盃有成九場 仲包括一次雙料娛樂
記得去啦：26/10/2019 (六)
M05 14:30 標準流浪vs香港飛馬
M06 17:00 佳聯元朗vs.富力 R&F)

他又透露早前預告的喀麥隆中堅「是一個謎」，又對轉會窗關閉前有新援加盟並不樂觀。大埔的外援周日一仗將會缺陣，包括停賽的金玟基、受傷的杜度及勞高，以及因借用條例不能上陣的保羅。

衛冕的傑志上場聯賽同樣失分，被元朗逼和2：2。隊長黃洋指球隊氣氛依然不俗，但相信社區盃的正選陣容會有輪換：「暫時收到的消息是會讓更多年青球員及新球員落場，體驗下一場過的決賽及更多機會證明自己。」他又指即使大埔未「開齋」仍不能忽視前線攻力，尤其射手辛祖會為球隊後防帶來麻煩。

要有球員或者球迷出咗事

貝老條扑街先會知錯

hoi__04
改變不了周圍的環境，但可以改變自己。
改變不了過去，但可以把握現在。
無法控制他人，但卻能掌握自己。
繼續努力吧......

北上球迷只屬少數

叫春

港超聯球迷只屬少數

應該話畜力都唔係預比香港人睇

屌咁唔侵佢地玩好過啦

背匪軍旗幾時死

屌你老味講咩時機成熟姐
跟你堅daddy咪直接講lor

算數啦咁耐都未嚟即係無啦

點解征戰左8年仲要多2年先拎到passport?
不過佢都幫唔到幾多啦 workrate低到咁 點用？

次次叫完春都無進步

請去玩具台討論足波

我完全唔明佢同堅爸有咩親

撚知咩

錢兆琛
廖偉業 杜瑋鴻 楊紫彬 孫銘謙
何振廷 唐道碧 梁星耀
吳文希 趙少維 鄭子森

鄭展龍 畢頓
于楊 巴拉克 史雲斯頓 賓紀文
陳晉一 霍斌仁 李毅凱 羅梓駿
王子聰

黃盛華談及成為足總正式會員，則表示向要待其他會員投票決定，但落實來季外援限額放寬後，投資必然會比今季更高：「因應外援註6出4，外援的費用會稍有增加，今季結算後我們大約用了4千多萬元港元，下季應稍增至逾5千萬港元。行政支出上，我們或比其他所有香港球隊加起來更多，除了球隊作客的費用，也有給予電視台的轉播費用，約1500萬港元。」
「主要是因為推廣方面，內地有電視台願意為我們在內地做直播，感謝PPTV播放18場賽事，每場比賽約37萬人觀看，對於港超推廣十分有幫助。雖然是域外主場，但跟威爾斯及英格蘭一樣，沒太大區別，也令香港球隊一年有一次機會可以打真正的作客比賽，在外住宿一晚。」

Q:在富力的體育產業規劃中,港超佔多大比重?
A:港超是我們對中小型俱樂部運營的一個探索,過去三個賽季,我們大概一共投入了7000萬元人民幣,但淨投入只有1000萬元左右。下個賽季,我們的預算大概是5000萬元人民幣,這大概是中甲中游的球隊投資水平。對我們來說,港超的工作有兩大積極意義,一是推廣了港超在內地的知名度,二是讓我們在粵港澳體育交流方面占得了先機。

2018-10-25
富力副董事長黃盛華日前抽空與香港傳媒聚餐時，強調會方會繼續貫徹「香港化」，並有意仿效阿積士青訓模式，於新界地區設立訓練基地，真正扎根香港，為本地球壇培育新血。

中間大傷番左巴西

今季郭劍橋同中村未出過，俾呢兩個出啦

其實點解咁有趣社區盃會因為聯賽紅牌而無得踢

太睇得起貝狗了
佢本人出事先會有用

今年佢都back off左啦

係咪已經選內部選咗下期港隊名單

4個都叫有交代，特別羅梓真係超水準

中村真係好慘，傑唔踢副鋒搞到踢邊

攻中又唔夠菊爭，邊又唔係最擅長，搞到冇位出

咁我覺得佢今年個方向正確喎，以新帶舊先有進步架嘛

佢hold到波分到波已經夠晒啦
等其他人跑

預備組隊長

0防守能力，點出呀

下次入唔到港隊唔好喊喇
小凱凱

無怨天尤人，好正面喎

成熟左

場上無 d 進步

確實係成熟了
唔會再上網屌
只係自己喊

豬sir：你識講英文嘅

契爺做助教都入唔到

傑仔kim果陣已經開始出la
係之後有傷無踢姐

體能同對抗性有待改善

其實論中堅港隊真係有排未輪到佢，頂多南區高佬有時入到決選但其實可以揀球霸先
依家細佬都只係後備

想睇吳文希

Hk01
大埔今季人腳變化較多，主教練之一的郭嘉諾笑言傑志才是奪冠大熱，「若取得冠軍對信心大有幫助，當然也會全力出擊；梁星耀與鄭子森是上屆聯賽冠軍成員，他們值得在這場披甲，希望慢慢建立大埔用波、迫搶的風格。」大埔外援勞高與杜度正受傷患困擾，金玫基因上場領兩黃一紅停賽，保羅亦受借用條款限制，球隊今場或未能派遣外援上陣。而大埔雖曾跟一名喀麥隆中堅洽談，惟郭嘉諾稱對新球員加盟並不樂觀，需視乎球會及贊助商意向。

//梁星耀與鄭子森是上屆聯賽冠軍成員，他們值得在這場披甲//
其實有冇出過場

我覺得🍆係未識收放。佢踢嗰70分鐘係全場飛

郭Sir 就話，傑志雖然係奪冠大熱，但係球隊已經建立比賽風格，今場比賽可以有更好嘅發揮，壓力會喺衛冕嘅傑志身上。
而球員「咪郁」就話，自己係首次參與呢個盃賽，希望到時能夠有好表現，助攻比辛祖入波咁話喎。唔知道社區盃最終鹿死誰手呢？咁就要入場睇波啦！

聽到未呀Kidchild
放馬過嚟啦

值得 因為勁

有艾里奧就唔撚係正確啦

er艾里奧唔響理文喎

聯賽杯賽啲牌同停賽一齊計㗎嘛

唔係講緊港隊咩？

原來係我覆錯我講緊hiumingball

話說有冇人用過香港對伊朗場波飛票未
換到啲咩

懶咗啲，關島都踢埋先出到。
有冇巴打知何瀧浩係16歲定係細一年踢? 身型真係差一截咁，不過技術真係好好，連個講波佬都讚佢俾波靚。

趙聡悟就睇得出個人技術真係幾好，啲盤扭都幾有信心。可惜就體力差咁少少，下半場真係謝哂咁

何瀧浩04仔黎，15歲咋
btw巴打

15

何瀧浩咁既年齡真心唔錯！
希望之後長高左都keep到
唔該哂巴打

「雷神邀請隊」：法比奧、陳發枝、山度士、張志德、陳嘉熙、潘明輝、利敬國、潘頓、李寶利、莫雷拉、郭子貽、陳志康、陳樹明
「桂神邀請隊」：李健和、劉榮業、卓卓、鍾健希、希威森、梁家俊、巫顯東、史卓豐、郭能、杜美爾、楊正光、鍾皓賢

潘頓同拉叔同隊is on9 我想睇潘狗串鳩佢啊

點解田泰安唔撚踢
我聽日如果買佢輸咗就可以即場屌柒佢嘛

Thanks

希望郭sir講得岀做得到，想睇星耀同森仔

In Kwok Daddy I trust

油卷

馬壇艾華

「9 • 21」十周年

自膠，記錯日子

let‘s go Cathy 真係好過驚甩屎好多

笑容自然唔chok，睇落舒服好多

921高級組銀牌

而演 vs 羅馬
2.03 4.04 2.43
而演 0/-0.5 2.01 1.81
大細 3.5 1.85 1.95

白衫人 vs 造紙廠
2.1 4.0 2.6
白衫 0/-0.5 1.85 1.95
大細 3/3.5 1.8 2.0

雖然銀牌冠軍已不會獲亞洲賽參賽資格，重要性被足總盃趕上，但始終是最具歷史意義的本地盃賽，更是季內首項重要錦標。然而，今季重返頂級聯賽的五屆銀牌冠軍愉園，未必會精銳盡出，主教練鮑家耀表示：「我們的目標是在聯賽，今仗會給予更多機會年輕球員。」鮑sir指一班年輕球員是有能力的，只欠經驗。上仗愉園面對同屬「升班馬」的標準流浪全取三分，有助增強球員信心。今季尚未上陣過的西班牙籍守將艾度古斯料會演「地標」戰。對手飛馬方面，陳偉豪肯定未能上陣，傷兵加西亞亦未歸隊。

另一場銀牌由元朗在將軍澳運動場對理文，前者乃前季冠軍，當時執教元朗的正是理文助教曾昭達，去季理文在菁英盃封王，會史首奪錦標，決賽對手也是元朗。理文今仗有黃駿軒及李康廉上陣成疑，梁嘉恆缺陣。

理文hiuming ball加油
今季全部支持元朗對家

嘩 久違了的女神 港超原始女神

認真，元朗唔弱
打和傑志，對大東方僅負一球
有機贏理文

認真，王6c要仆街死

3點元朗国鐵路站關閉

逼害

波腫腰斬未？

分分鐘睇完都走唔到

PUSH

冇波踢了

班狗到時射tg入場慶祝入波

外圍出錯睇好實力弱個2隊

仲有冇球迷會入場睇都成問題

迫害而演飛馬

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

認真，理文今季咁勁，唔再上季咁
反cup飛馬，對南區僅被完場迫和
老實講理文驘是正路

撐硬hiuming ball呀

hiuming ball經過一年終於平反

我地係TPFC
第十二位的綠戰士

人地勁到俾afc邀請去教教練班
班人就話佢淨係識紙上談兵

因為冇好成績呀嘛

無論賽果支持風車蛇
今日應該有幼幼睇

去朗屏站

魚丸場波取消啦好心

今日真係give me 500

準備入場

兩輪分組賽過後 香港仍然排喺第三名

there's hope

伊朗「藍色女孩」死諫抗議伊朗女性長期被禁止進入足球場觀賽後，國際足球總會（FIFA）向伊朗發出最後通牒，要求開放女性觀賞國際足球賽，否則將祭出制裁。伊朗體育部長蘇丹尼法爾（Masoud Soltanifar）19日終於宣布，容許女性入場觀賞伊朗國家隊比賽，當局將為女性球迷特設單獨入口、洗手間等設施。

DQ伊朗啦屌你老母

希望到時唔好差1-2球得失球差出局，如果唔係我會好嬲，只要對關島射正多幾球就出到線

剩係國家隊?

卡塔爾下場對不丹
然後馬拉同組第三寮國大炒cambodia嘅話就有機會小組次名, 得失球反cup香港
烏狗下場對首名暫時+10嘅咖哩, 贏左嘅話次名咖哩得失球會拋離香港

所以結局都會係6分出局, 雖敗猶榮

上場夠睇好大埔

there should be some teams get 9 marks

有啲組五隊有啲組四隊
所以呢個最佳次名都未可以作準住
好彩四隊組未有人粒水

所以一日未跨越北泡牆 亞洲正賽都唔使諗住

咪得一季唔好，以前都頂得住傑志

唔好煩啦，總之同我瘋狂出均仔煒廉啦

正選球員
17 屠俊翹 [GK]
3 翁煦濤
4 艾度古斯
6 盧斯安奴
10 加維蘭
16 黎培基
18 林毅東
20 摩域治 [C]
26 袁世傑
28 朱偉鈞
32 亞力斯祖

正選

[GK] 梁興傑 1
雷文迪 3
米高加斯洛 4
郭子堦 5
陳曉鋒 6
[C] 陳肇麒 7
查理士 10
佐佐木周 11
陳柏衡 17
嚴啟華 22
大衛拉菲爾 30

天水圍飛馬一日限定

嘵明蛇可以教afc完全因爲佢好早就有pro牌同afc有聯繫
加高學歷
同教波成績關係唔大

定hiuming 定u16好
無數據入場睇fb直播

加維蘭入得多定廢屠失得多

羅生都入左場

入場人數過百？？

烏豬剋星

今場應該唔洗屌掛

D人咁廢屌有咩用

目測過左

今日係咪冇link?病咗

目標護級

Cathy：希望明年有機會見
我霖幾時搵Cathy一齊講波牙

而演左閘好似上過老豆搵仔
狗畜之子女

將軍澳場有免費政府wifi

今日得文字直播？

菁英盃要決賽先有live

飛馬 1-0

今日實係菁英杯啦

原來唔係...跟唔貼

飛馬對愉丸218人

有200好好喇

今季暫時最低?

想去都去唔到無計

馬希卡歷後備出黎冇腳好波
查理士行行企企

魚丸十二碼唔入

自炒定撲出

查理士上場已經係咁

撲出
10號射冇力

黎培基踢得唔錯

有得諗 同大頭建議下

who open u15 post

黨鐵逼害

屌你老母 支那仔猶戴開埋微博

咁嘅戲碼仲要睇完波冇車走係人都唔去啦，等聽日去旺角睇社區盃仲好

here talk

好合理

其實踢1430好撚辛苦
改晏d唔得咩？

劇本: 棄英入中再入英棄中

今日有2場

其實要通知英國佢做左咩衰野

曬到最熱先黎踢
1730唔得咩

愉丸整體好過飛馬
有人可以帶住班後生踢應該仲好

究竟陳偉豪要停幾多場
叉人頸, 潑人水

i bet lee man win

鄭兆均球迷

有幾個手掌都冇拍

做咩post 人大頭

禁屌

我覺得至少3場la
唔係阻嚇唔到，港超成日場場MMA

一直支持佢

bojan當年停4場

Wa diu

垃垃年代睇住佢
想當年我係流浪 fans

Bojan嚴重d
所以今次我覺得停三場就差唔多

12m

Water break前失守

有冇手足係將軍澳

2-0

唉屌又輸

2：0

gg了

高兩班波

牛榮forever

🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇹🇼 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇷 🇧🇷
🔪VS🐝
🇫🇷
🇭🇰 🇦🇷 🇧🇷
🇺🇦 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰

3-0

3：0

邊只爭兩班

使唔使咁靚啊屌你

條撚樣無得返轉頭啦 去含支那撚好合理

啲身型屈晒

北韓班波點睇都唔似15歲

希丁克都頂佢唔順走先

終於明點解田雞聽日唔踢了
屌佢老母5w 今晚應該通宵屌女慶祝

兩記關鍵撲救力保球隊不失，梁興傑賽後受到教練團及隊友一致讚賞，從觀眾席走下來的陳偉豪也向他打趣道：「將十二碼接實，連迪基亞都做唔到啦！」這位飛馬門將坦言，並非靠運氣救出極刑，「射之前腦海中只想着不希望踢加時，對方動作明顯是射我的右下方，因此已能預計皮球的去路。」在張志勇缺陣下，梁興傑稱今場自己需負起更大責任，提點隊友企位，他指出球隊仍要加強攻力，「很開心自己撲救半單刀後隊友即刻入球，像打沉了對方一樣。不過這場較預期難踢，上半場沒太大威脅，進攻要繼續磨練。」

飛馬主教練文彼得亦認同梁興傑的進步，他說：「由上季尾起，他的壓力漸減，穩定性提高了。教練跟隊友都會鼓勵他，希望他能自我調節，讓心理質素變得更強大。

屌你老母臭閪潘頓
聽日就入場屌柒你

叫佢食撚屎

去廁所飲野 飲咩?

聽日入場屌潘狗雷狗啦

ho lun ho出場

隊北韓D身型同成年人都冇乜分別

差幾班波

唔計身型 佢哋嘅隊型好好多

元朗嗰邊咩情況

對理文

人地首先揀完身型速度個啲先天條件
先俾佢地接受訓練
緊係唔同

//「將十二碼接實，連迪基亞都做唔到啦！」//
果然係9upper
ddg出名救12碼廢咁就梗係做唔到啦

高汁

今天(9月21日)假元朗大球場上演的高級組銀牌賽，香港飛馬以1:0擊敗愉園，晉身八強。今日的入場人數為218人，購票人數為142人，門票收入為$4,790元正。

呢球有啲唔抵

218人
元朗街坊都唔入場

16正皮0負皮

in cathy we trust

港超民主女神

4790

屯門湖山今晚兩場女子聯賽取消

夠唔夠羅神食一餐晚餐

曾經撐個隊叫天水圍隊馬
唔係呢隊囉sor9y

天水圍飛馬

Cathy嘉殷>>>>>>Kannas

佢食自己果間係得既
利申食過

何瀧浩表現都係唔差

HIUMING BALL
GGGGOOOAAALLLLL